細個會覺得呢兩首大時大節先播嘅歌好老土

但而家發現，原來人大咗，過農曆新年，一家人坐埋一檯聽呢兩首歌食飯，係咁難能可貴……

回想返，今年農曆新年又一樣冇聽過呢首歌，冇好好食個飯
唔知重有幾多年光陰可以咁樣再齊人食飯

好撚認同

十年過得好快

但人生有幾多個十年
身邊嘅人又可以有幾多個十年

我媽子當普通歌日日聽 習慣了 反而覺得舒服

我而家做緊同你呀媽一樣嘅事

會平日聽呢啲歌，再回想細個…………
鼻好酸

樓主咩年代

歡樂年年我唔開心時都會聽，但只聽家燕姐版。

呢兩首我由細聽到大，聽到2018年都重有人播

我1990年出世

做得我老豆

今年第二年喺外國過新年

明明得一個人喺屋企都要播住d賀年歌

硬係要咁先驅走d 寂寞嘅感覺